7月過咗啦 點解Snapchat都會咁靈異？

有冇人snap只係收到而send唔到俾人？

有：
冇

Send唔到野出去

我仲以為係wifi壞撚左

Send同收到圖 係send唔到字

Lm 全球snapchat日數斷曬

屌我都係

仆街 我以為wifi壞撚咗

一開始都以為WiFi壞撚咗